CCTai軍師由7月就係咁屌人舉美國旗，係咪應該向hkaa旗隊道歉先

仲記得7月去遊行，有港豬話點解要舉美國旗，香港唔關美國事
旗隊仲要比人屌，又比泛民搶旗

美國佬見你舉美國旗不知睇得幾開心